突發！！強國罕見車禍 一老一幼童輕傷

自己諗下有咩罕見啦

BTW叮囑屋企長者唔好亂過馬路(尤其以前賽跑冠軍個D
揸車唔好玩手機

Too small don't read

求樓主總結

北京。傍晚办完事叫了专车准备去吃饭。走在学院路附近，一边刷朋友圈一边跟司机闲聊，然后就眼看着前面一辆SUV咚地一下把一个横穿马路的白头发老头撞飞了。我们急忙停车下来查看，老头一动不动，侧躺在离我们不远的地上。更让人魂飞魄散的是，远处居然还有一辆婴儿车翻倒在地！婴儿车里一个两岁左右的小男孩嘴里流血，闭着眼睛一动不动。我们把小孩在地上放平，摸了脉搏，呼吸脉搏还在，但人已经昏迷。这时周围人都停下来张望，胆子大的几个人过来围在我们周围，有报警的有叫救护车的。

肇事司机已经呆若木鸡。老头醒了，慢慢坐起身来，呆呆地远远看着我们，不说也不动，头上一个巨大的血包，看样子生命无虞。正是晚高峰时间，不知道救护车什么时候才能到，北医三院就在附近，大家就喊赶快送医院。一个骑三轮车的大姐说：上我车，我送！我和专车司机一商量，拿小被子垫平了小孩的头，我平抱着他，司机一路打着双闪鸣着笛往北医三院赶。走之前我把电话留给了在现场的一个姑娘，让她跟我保持联系。后来看通话记录，我们路上只花了十分钟。那可能是我这辈子最漫长的十分钟。到了北医三院急诊部，我也不摸方向，一对来看病的年轻夫妻一路给我按电梯、带着我走、帮着叫医生……一个小时以后，孩子仍然没有苏醒，而留在车祸现场跟我保持联系的姑娘居然找到了孩子的妈妈并且把她带来了。

听说是附近矿院附小还是附中的一个老师，样子像个孩子，哭得鼻子眼睛都是红的，对我们千恩万谢。家长来了，我们就可以走了。走到院子里，专车司机掏出一支烟点上，说：我全身还在发抖。我说：我是胳膊疼、手抖。他送我回家，我说一会儿车钱我给你现金吧，他说：怎么可能收你钱，咱都北京人，都是为了孩子。我小孩刚五岁，见不得这种事儿。后来我俩又聊了聊当时的情况，他说刚才那个肇事司机一定是边开车边看手机来着，连他都看见那个老头推着婴儿车过马路，离着十几米呢那司机居然没看见也没减速。

当然那个老头也实在不应该强行横穿马路，那马路是带隔离带的那种，根本没有人行横道。从一老一小的打扮来看，也许是刚进城不久、不知道吧。哎，现在北京的交通真是各种乱……就这样，我和专车司机见义勇为了一把，没遇到碰瓷和诬陷，只遇到一群热心人。

在急诊走廊里拦到的护士是准备下班的，后来又把制服穿回去了，一直盯着孩子来着。连肇事司机都在交警的控制下给我打了俩仨电话，也是千恩万谢，然后问我孩子的情况、有没有转院、孩子家长的电话等等，因为要让自己家里人马上过来帮着处理………睡觉前接到了孩子妈妈的电话，说孩子已经醒过来了，还认得爸爸妈妈，脑袋里有淤血，但已经脱离危险；老人也是外伤，不致命。啊，真是好消息，阿弥陀佛

wfc?

就係阿A同阿B遇到一單 車禍
因為驚救護車黎唔到送左一老一少去醫院
最後兩位傷者平安無事
阿A阿B都平安無事

關你撚事？

咁長點睇

太長無睇

嘩！好驚險喎

嘩！阿A阿B真係執返身彩
呢啲就真係新聞喇

好罕見呀

殘體 didn't read

睇到第一張圖無上一頁

向下碌就係為左長毛

( Show Blocked User - UIAZU )

無事後不顧而去，同傷者家屬無要求賠償係幾罕見

無借d屈一筆